「撤回」的實際意思

港大同學會書院 某老師之Facebook

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」